一直都放唔低個ex

係啊 佢係周圍玩周圍flirt啊
但繼續同你講我仲鍾意我
仲話唔想我搵另一個男仔 因為佢唔鍾意
係啊 我知道曬所有野啊
成日換女啊 之後同我講果d玩玩下
啱嫁喇 自己攞黎賤 鬼叫自己鍾意佢
一直都放唔低
偷食亦都唔係一次兩次嘅事啊
原諒都唔係一次半次嘅事啊
比佢傷透左個心 以為自己會好憎佢啦
點知我仲係大垃圾仲鍾意佢喎
佢係對我唔好嫁喇 細路仔脾氣到爆
自我中心 硬頸 咩都要就曬佢
咁又點喎 鍾意就係鍾意嫁啦
我認我大垃圾嫁
我真係好撚憎你 但我都好撚鍾意你
成撚日成個傻鳩咁係到呢埋喊
但表面扮到我1 d都唔在乎 過得好多姿多采
個個朋友都話我比你玩鳩我 撚鳩我
但我都要維護你話你唔係咁 你係唔識表達
我都開始憎自己 呢個完全唔係我

傻豬,你比佢迷住左啦,佢都幾勁喎搞到你咁,佢單單係周圍flirt人呢一點就已經當你係可有可無啦,如果一心一意對你既點會咁呀,你自己諗下,你宜家一d安全感都無,點叫拍拖呀,放過自己啦傻女

我放低move on咗啦俾人
一直都係自己諗多咗 好似你咁撚on9
你知自己on9就醒下啦 唔好學我諗住自閉成世

其實好多道理我都好明白 但我真係做唔到
我明我好傻 但我係現實生活中真係唔敢同d朋友講
我做到佢地都以為我放低左
其實我真係仲好鍾意佢 好掛住佢
我真係好難再對其他人心動
或者我上世真係欠左佢

你仲自閉緊咩?

我個ex 又係好賤
我仲日日求復合 直到有個fd 屌9 我話:
求復合同求餐餐有屎食有咩分別
突然醒晒

一時三刻放唔低是正常既,傷心一陣好啦,唔好傷心成世就得啦,同埋未放低佢唔好諗住是但求期揾一個人拍拖,咁樣做會更加唔會忘記到佢,仲會HURT左下一個

做咩要求佢,作賤到你
佢又周圍溝女?

一樣，最後俾佢玩厭

但係真係放唔低
搵唔到另一個人令自己死去活來
搵唔到另一個人愛得咁深咁痴線
搵唔到另一個人咁易令我笑同喊

咁又點姐
佢話煩啦無感覺啦
唔想再見到我啦
愈痴纏佢愈反感
就算幾痛都要放手啦

無論點作踐自己點挽留
佢都唔會回頭架啦
唔好自己留戀回憶同大話啦

我冇求佢
我求黃大仙

SOR,呢個笑左

係呀真係上世先殺後姦左佢
我係咁諗
如果唔係真係解釋唔到點解自己咁反智
個腦完全唔運作

但生活中無左佢我真係好唔慣
我亦唔打算再拍拖了
真係好辛苦 同埋 已經唔想再咁鍾意一個人

明白你感受 想放手但又唔到

我應該都差唔多 係遇到佢果一刻
已經唔係理性果個我 我以前所有原則都改變曬
明明佢真係冇咩好

你未拍拖都係咁過架啦，無話邊個無左邊個唔得既，你岩岩發生件事，風頭火勢，你咁傷就緊架啦，第時既野無人知，你之後要好好愛自己 撐你咪亂諗，佢做咩都唔關你事了，明白未

如果佢真係咁衰又點會留戀

蠢臭雞真係周街執都執副幾件 樓主其中一個

如果唔係點